Dio 玩搬人落樓梯勁on9

myig

Mayu is g

你們或許聽不懂我在說什麼……但就連我自己也不曉得到底被動了什麼手腳……我想破了頭，就是搞不清楚狀況……

就係專登ON9黎誤導對手,等人地估唔到佢嘅能力

其實唔可以係the world搬咩 雖然都係on9
但d人笑親都係dio自己搬 叫the world搬冇咁on9

咁捐褲浪一定要佢自己捐喇掛